終於收到4000蚊sms

交Form到收Sms幾耐

收到=有？

2月1號交既我係傻仔

$0

有冇其他人收到SMS，我2月1親自去交都未有

仲未有

垃圾政府慢撚到

仲未交表

我11號已經收到....

仲未有 我都係2月1號入政府合署箱